我係犯賤，我係仆街

分咗手差唔多一年了，之後亦都同現任一齊，不過唔知點解，每當經過開一啲同佢行過嘅地方，或者專屬嘅地點，個心總係戚住戚住咁，分手係我提出嘅，但係最後放唔抵嗰個好似係我。

唔知點解，可能分開耐咗，個腦淨係留住一啲開心嘅回憶、畫面，好似已經唔記得咗點解分手喇。最犯賤嗰下係，我知道再一齊都唔會work。大家係因性格不合而分開，其實一齊嗰段時間真係幾辛苦，疑心重，皮脾又暴躁，對身邊嘅人都無乜耐性。

再加埋覺得自己好似對現任唔住，其實佢好好，性格好，心地善良，大家價值觀又啱。但係就係唔知點解，我有時候就會諗翻好多以前嘅嘢，感覺自己好似精神出軌。我認，我犯賤，我仆街

多謝你哋仲會睇到呢到聽我呻

利申，我打呢段嘢嗰陣無眼濕濕

係我犯賤，無人理都要打，你講得啱